笑死人咩，杜汶澤先生

仲學人整埋黃色生活圈個app喎
根本本末倒置
口罩係賣比廢老藍絲
唔係免費派
手足先至係免費派
咁簡單道理都唔知？
仲要大條道理振振有詞
是其是，非其非
無謂死雞撐飯蓋
仲話因為怕社區爆發
藍絲廢佬傳染比大家喎
你不如鳩吹到我哋運行黃色生活圈
因而大量藍店關門
導致藍絲失業
令佢哋去偷去搶，治安變壞
會影響全香港人安全
所以應該全力去支持藍店丫笨

仲有如果我有能力派幾十萬個口罩
我會用無名氏名義低調派幾十萬個口罩
絕對唔會用自己個名同自己賣廣告囉
唔通可以扣稅？

你要攞光環做大慈善家係你既事
口號有云同路人不責罵，不分化
屌柒你係唔想其他弱智大愛光環撚去有樣學樣
破壞黃色生活圈
明明依家可以壯大黃色生活圈聲威
今次亦明明係政府責任
你偏偏去幫政府維穩
講到自己咁宏觀
乜嘢日本侵華
如果黑警冇口罩
係咪又因為怕社區爆發
所以你又代政府供應比佢哋
安撫佢哋之後先再出嚟抗爭呀？

講多次
黃色生活圈
同路人優先
派曬或賣曬比同路人之後
有剩就原價賣或微利賣比藍絲才是黃道
否則唔好本末倒置
破壞黃色生活圈規則

推

講得啱
手足派口罩比前線
撐你

分化撚

靚呀
繼續批鬥 玩分化 最好一個同路人都無就撚好

你真係唔明傳染病係點運作
假設你上咗㗎車
全車有藍有黃
黃有曬口罩
藍既9成冇
藍果批係撚咁咳
你覺得有罩既黃會有幾多人奶野？
都話咗防疫唔係顏色既事
你話1，2個藍唔俾佢就話姐
依家講緊一大批藍，特別係廢老係冇口罩
係咪想社區大爆發呀

的確應該同路人優先, 若果係怕社區爆發疫症
難道手足無口罩爆發嘅機會會低啲 ?
老人家留係屋企咪得囉, 好多手足仲要出嚟搵食, 論風險應該高好多

‘其實你哋有無睇佢派比邊個
佢已經利申留一部份比公司
已經益自己友先
之後再青衣，因逼切
另外就係低收入同老弱傷殘

連登仔如果毫無慈悲之心，只有攻利主義咪繼續屌
先完全理解同尊重佢嘅arrangement
已經balance咗自己友同街外人
如果佢比咗藍屍
藍屍會聽佢講轉黃
又係咪一件好事？

何況，佢買口罩仲要派嘅
點用關你撚事咩
憑咩話人係鬼？
鬼鬼鬼，一時叫人唔好捉鬼
一時自己開po屌人係鬼
連登仔’

‘佢某程度講得岩
病毒黎講 保障到人就某程度保障緊自己
你估啲仆街藍絲無口罩會留係屋企咩
咪又係唔用罩周街走 重撚危險
甚至出現大陸果啲仆街周街口水播毒
對住呢啲無賴 確實係無計
派口罩比全世界都有一絲機會令班撚樣屌鳩佢地撐開既政府 唔派 佢可能就屌由撚得你 一齊死囉仆街

當然 唔派都有可能出現較好既情況’

‘Child登淨係識講香港獨立，手段同目的都唔識分，咩都要一步到位’

其實唔會 因為你地班盲屌撚先係被邊緣化果班

收皮啦又係依D垃圾post, 乜9都拉上政治, 乜撚野都黃藍, 你理9得人姐, 你咪去買黎派口罩比你D手足囉, 自己係個mon後面打幾隻字, 乜都唔做係到政治綁架

病毒唔會分黃藍，唔會話呢個係黃絲就會唔感染，但如果同路人都有足夠既防護裝備，就算社區爆發都只會爆死藍絲廢老

選擇性失明？

口罩係賣比廢老藍絲
唔係免費派
手足先至係免費派

sorry唔識計數，死一個手足換幾個廢老先抵？

口罩係佢到，佢有賣／派嘅原則咪由佢，好似醫護復工連登仔都屌哂鬼，我心諗又唔係你去做，又唔係你罷工，點解要屌？

分化撚死全家

正視聽

真, d冷氣軍師真係好廢
Tommy都係叫要人叫口號,而唔係一刀切晒

班藍屍狗肯叫口號一樣有得拎

你有本事咪班返一百幾十萬個口罩, 再撚鳩班廢老

你唔撚去派?屌你老母講就天下無敵 做就有心無力 屌就最撚叻

我支持你，你應該幫杜生幫手派／賣口罩，逐個客問清楚政治背景先做生意

突然發覺，連登仔教人做生意真係好搞笑

獅鳥佢囉笨柒

1. 銀髮族係咪廢老？
點分一個老人家係黃定藍？

2. 揾陳淑莊派出去既
你覺得係藍定黃？

收手啦
依家仲收維穩費搞分化

你就真係收皮啦

樓主就好似真係有派比手足

你段嘢將d顏色掉轉都啱架喎

藍冇口罩，黃都係死

點解你會覺得藍絲一定無 黃絲一定有？

班狗有齊裝備口罩咁佢地深黃？

而家講緊個個都無乜口罩 點解要比藍絲先？

佢派佢事關我撚事, 唔通我又跳出黎屌佢派d on9支那制3M咩

又係一條死分化撚

預期屌9自己友,不如有時間屌9藍絲kol,個邊愈來愈多人睇

冇話分咩絲先
邊個有急切需要咪俾邊個

分化熱狗撚

要藍絲帶口罩
係驚佢傳染俾我地，佢地成日奶共最易傳染俾我地

咁多打手

其實唔洗屌咁大力,
佢唔係鬼, 係膠者, 左膠大愛嗰種膠

我唔贊成派比藍屍, 不過都唔覺得有需要一屌再屌, 搞咁多野

藍絲冇口罩傳染令黃絲中埋招 值得咩？

咁撚叻 你去買口罩派囉

CHING你講得啱

而家講緊大家資源唔夠時候 點解仲要分比班敵人

你講得出乜都拉政治證明你根本唔了解政治

口罩短缺 資源分配已經係政治問題

無撚有錯

分化 post
拉

為咗幾個口罩玩分化？不了

喪屍殺到嚟。仲成個女人咁
你呢d分化撚又煩又膠又冇point

後生中咗未必死嘛 幫你班傻閪點拎光環

傻西

齋講唔做
樓主咁叻咪身體力做，我實支持

攞就攞啦
又唔撚洗你出錢
唔明有咩做錯

老就一定係廢老?

點解所有人都覺得

藍絲一定無口罩？黃絲一定有

民建聯死嘅？
CSI口罩死嘅？

呢個擺明自己人都要比你屌

唔理想 可以改善個d去左邊？咁撚樣都要比你批鬥

你好撚醒啊

口罩係佢既，佢想點做係佢既自由

support

依家係講緊杜汶澤派口罩, 係個人道德問題, 唔該你試下用下你所淨無幾既智慧理解下

樓主都係激動左少少姐 下下都屌人分化
杜生係黃係名人
但唔洗當佢軍師咁聽 佢專業唔係呢方面

講真大把後生都唔夠用
社會就係咁中意幫老弱 咁後生呢？等下啦？！
病毒原分共藍 咁係咪識分老幼？

係咪後生真係原罪 咩都要食自己
到後生出黎反抗果時
你就係後面拍手 加油 反抗 報仇？

追post啦 講緊唔比藍絲唔係唔比銀髮族

論點唔講你對錯
語氣就已經夠抵屌

樓主分化狗

收皮啦大愛撚死左膠
推
一切反對派口罩俾藍屍廢老嘅非左膠po都推

人地點派都要跟足你果套

惡撚過共產黨

我覺得最大問題係好撚多人戴錯/預防做唔足

又成日摸口罩外面又成日整又成日退落下巴
派董太裝都無用啦

呢d就真係知識改變命運

分化 post

原來老咗就一定係廢老，睇黎銀髪族手足都要死全家了
人地唔似得你咁撚弱智，出面班人冇口罩猛咁咳你估你戴口罩一定冇事？仲未計大把人屋企有老人家抵抗力弱，覺得淨係派口罩比手足等於佢地唔會出事根本係弱智諗法
再加上藍絲唔止係老一輩，更多嘅係班大叔，大嬸，新移民，佢地大把有哂口罩你殺得幾多個
咁撚想用呢種方法殺敵嘅，麻煩你除低個口罩，快啲中招，跟住日日去警處咳，咁就真係殺一抵百啦，而唔係呢係個mon後面叫人去死，垃圾

我都冇錢 到完全冇錢果陣可能會打劫

有冇幾萬蚊捐比我？

利申 藍屍撐警

用番你既思維 你唔會唔捐呀？

點定義佢係藍絲定銀髮族或者無能力既長者?

唔好分化
我唔完全反對你觀點
但唔好分化

屌你專制到呢
人哋搵到口罩過嚟想點搞咪點搞 咁撚多要求
笑死人咩 你又係邊位啊

笑死人咩，樓主先生

口罩嘅規則應該係由派嗰個人決定囉
你講得冇錯
有有口罩話事
但你問我留quota係最好㗎

熱狗分化撚

根本就要以呢個為目的

我早少少都有打篇文分析

覺得樓主錯嘅入黎睇睇

[長文警世］亂世請黃絲善用資源 切勿助長惡勢力

吊你啦ON9！染病藍屍Ｏ既病毒只會傳番俾藍屍呀？
大把手足成家都藍啦！互相傳染點算？你老母咁樣諗野你本身都唔係黃，係黑啦吊！

咁又要屌
人地鐘意點用啲物資關你撚事咩
又唔係你出錢

分化L
負皮，拉，上一頁

你點樣check 條友係真黃定扮呀
咪撚傻9啦

閱

兄弟爬山 各自努力
佢點派佢既事

死右膠

低級分化撚

口罩係人地既 人地鍾意派比邊個 賣比邊個 關你撚事咩

繼續分化
我係林鄭都笑尻你地

又係如果撚

如果我係____，就會______ . 你咁做 有咩用?

我認同優先派自己友
但唔撚值你開個post屌柒佢
分化撚 拉

認同 推

派比咩人都要你條傻仔過問

拉

睇左咁耐
樓主邊句有話杜生係鬼？

都話同黃店合作 假黃都幫到黃店

免費派最on9

蕭生咪咁

杜生點同蕭生比

你呢種就真係分化啦，乜7都唔講就叫人勿分化，佢有講錯咪大大聲屌落去

如果藍係支持政府 奶共
佢做既行動係做緊政府同共產黨 做唔到嘅野
咁佢既行動唔係大巴大巴車落政府咩？

唔係左膠大愛撚乜乜77
藍絲都會驚死 而覺得個政府做緊乜9
咁唔係都係一個方法拉藍絲過檔？

咪撚on9啦, 有機會有後遺症
個肺纖維化左, 一世就係咁
跑多兩步已經喘氣

言而無物 為屌而屌就話批鬥姐

真 玩成半年有多 全部不攻自破
得閒就搵幾個出黎屌下批鬥下

後生嘅基本上就易

阿杜汶澤YouTube 都有去黃店問問題啦

老一輩你咪睇少佢地

成日見到d老人托住老花鏡睇文宣

勿分化啊
講咗8個月你唔撚係唔識啊嘛
佢又唔係出賣手足，既然係同路人
人地做咩關你咩事 你認同咪share 唔認同咪唔好理佢囉

唔洗話唔派比藍屍
只不過係應該黃絲優先

你覺得無野做落街搵朋友吹水，成日戴佐都拉低個口罩既廢老比必須要返工既年輕人重要

唔係你講就一定岩
藍絲廢老要錢買就寧願唔帶既case大把
呢班人先係社會毒害根源
有人去處理仲要比你屌
你都on撚鳩

再者, 點解黃就要免費派?
人地老奉要免費?
同埋點樣分真黃偽黃
你諗到你咪去做囉
係到廢up你就叻, 連登仔

人地揾返黎既口罩關你撚事咩

分化撚，放負撚全面進場

佢曲線

agree
跟本要值呢個機會 壯大黃絲勢力/黃店, 整死藍絲/藍店
做咩免費派口罩比藍絲!

咪係 後生將來社會係佢地

廢老等死

國共內戰 最後米比共產黨打遊擊打撚到返台灣
其實派比藍絲廢老唔係唔得
但要叫佢地做d野 好似民建聯蛇宴派糉咁
你問問題呀 叫口號 比建制醜聞佢地睇 聯署乜都好

唔係話我地好似建制咁仆街呀
係要比藍絲廢老認清楚
香港正苦同班仆街建制係幾仆街

削醫療開支 黨鐵明加實減 有加無減機制等

呢啲po要拉到落底

夠喇夠喇唔好再講喇 真心話好撚難聽
分化撚五毛熱狗 block

問題係呢條撚樣以前大大聲屌人左膠
原來佢自己做埋d野都係咁左膠
咁究竟係邊個做分化撚先？

請善用不推文回覆

要比較架原來?咁你叫老蕭做大台呀嘛

社區爆發唔係你帶個口罩
有搓手液就冇事
淨係屋企d喉都玩死你
仲未計交通工具扶手 櫈

支持杜生唔洗理d傻鳩

港澳辦，中聯辦換人之後，呢期統戰全力開動！

要錢就唔care就唔會去拍鳩屈臣氏閘啦

勇者憤怒，抽刃向更強者；怯者憤怒，卻抽刃向更弱者。 不可救藥的民族中，一定有許多英雄，專向孩子們瞪眼。這些孱頭們！

華蓋集 雜感

口罩係防傳染人多過防俾人傳染

樓主走先 杜狗請左好多打手係連燈

蕭生又贏

請問樓主有無搵口罩比大家？

搵交嗌。

Pull

慨然藍屍信黨信國家信政府，應該俾佢地親身感受下佢所相信嘅政府與真實嘅政府有咩分別！

唔好以為人地做乜野都係應份
勇武付出係應份
和理非支持係應份
黃色經濟圈係應份
人地參加行動係應份
自己講嘅野人地就要聽係應份

嘩好醒呀樓主
等你搵到口罩貨源入到幾萬個然後派俾手足

我識去開示威果d，個個屋企都有幾盒口罩，幾個月前買定晒去游行

人哋共產黨玩黨員要哂，小粉黃又係呢套邏輯金色優先。都係行非我族類就話鳩知佢死。

學咩人講黃藍是政見啫，你哋政見根本係一致，不過一個猁狗，一個獌狗咋嘛。

黑白是淡奶啦笨柒

老襟來藍屍都派

收聲啦，
一係你就去買口罩，送比手足，做得好過杜生
唔好咁撚得閒開post，打一堆字當自己做左

鳩派可以拉到藍絲過檔？
Tommy都識得叫班廢老嗌句黑警死全家先派啦

無辦法
雖然我一直撐杜汶澤
今鋪我都真係支持唔落。
成日話等天收等報應
依家正正就係佢地班仆街藍絲同自私死港豬撐港共嘅報應，佢哋係好應該受嗰種徬徨無助等被傳染等死嘅煎熬㗎，屌你老母！
但你地成班偽善撚個撚個扮曬有大愛而選擇失憶，好撚嘢！！！
完全無見過一個話派口罩嘅po係問吓關心吓手足學生有無需要可以優先，係無！！
全部都正仆街嚟！！

講得啱，廢老無口罩根本係政府責任。你以為佢拎完口罩會多謝你？食撚咗屎呀？咁嘅年紀做得藍嘅廢老邊有可能變，想攞光環就認啦。

人地畀錢買，關你撚事咩

其實佢都講左
佢自己真金白銀買返黎
鐘意燒左佢都得
太多人為屌而屌

屌你老母啊分化撚

agger
黃色生活圈
同路人優先

蕭生就唔同
幫襯先有抹手液
等d藍屍又要幫襯又要屌

即係咁
杜生肯認自己係大愛左膠既咪無事囉
大家當佢係燒山、泛民之流咁去睇
問題係佢不嬲屌開左膠
今次露哂底

思路正確

杜狗 你咁撚大愛 不如捐埋d口罩上大陸啦 屌你老味

之前就懶係先知先覺 屌人哋唔戴口罩 ，會社區爆發

宜家人哋派口罩， 又覺得會益埋藍絲

拉
On9仔

岩

唔割
過咗咁多個月仲玩呢啲分化 悶唔悶呀？

蕭生幫襯先有抹手液喎

屌你老母想屈蕭生

我就係想社區大爆發呀屌你老母
唔係點攬炒呀 派咩罩 屌你老母

人地真係解釋你地根本都唔會接受
由6月開始
根本有咩賽後檢查都比人話係分化

分化撚 收聲啦

X2 支共文宣手段唔理 藍絲唔屌
屌鳩自己人

除左分化我真係唔明有咩理由會開個POST話一個對社會有貢獻既人..
人地有能力可以唔咁做..做又要比你班廢柴去話
樓主老母係藍唔通你打你老母出氣 因為你憎黑警憎藍絲?

其實係咪好多人忽略左樓主個重點

講多次
黃色生活圈
同路人優先
派曬或賣曬比同路人之後
有剩就原價賣或微利賣比藍絲才是黃道
否則唔好本末倒置
破壞黃色生活圈規則

樓主又無話唔俾口罩藍絲 (所以果啲咩病毒不分黃藍既論點唔好再講出黎啦OK?)
重點係要佢地俾錢買 唔好俾佢地不勞而獲又侵蝕我地黃色圈既資源
到底咁樣有咩問題? 我真係睇唔透
黑警死全家 藍絲落地獄果然只係口號
連"賣口罩俾藍絲" 大家都覺得太過份 要"免費送俾藍絲先可以" OK 原來我真係極端右翼主義 走得太前

人地蕭生淨幫台灣流亡手足

杜生咩人都派

仲話自己係黃

見到人派口罩，我決定又派口罩。

點夠你垃圾

點解連登仔啲質素越嚟越低越嚟越戇鳩...
成撚日都喺度講手足手足
乜柒都扯上政治
正一分化撚

根本就唔明人哋嘅選擇其實係以大局為重...

大陸冇口罩呀 全世界都會死快撚d捐口罩返大陸啦 傻閪

5毛復工

睇打邊爐家族就明
不過防疫個責任係政府身上，無人應份咁幫政府派口罩
無謂同政府拆個政治炸彈

玩國共合作？

on撚9爆起上來 廢老藍屍死機會大d
死多d藍唔好？

咁既時期仲分化 係咪有少少唔同意佢做法就唔係手足 黃到金都要比人話係鬼

上兒登 勿認真

見到人派口罩，我決定又派口罩。

傻9

所以連登只係另一種獨裁

分化撚 拉

你估攬抄流架

見到人派口罩，我決定又派口罩。

咁都分化

gchi樓主去

一直唔覺佢黃喎

借政治搞笑開show搵錢

講野又膠上辯論比人笑

你睇下蕭生個辯論同杜生個辯論就知分別

弱智，講緊佢叫人唔好派口罩比老人家叫人去死好撚垃圾啊，關佢派口罩乜撚野事，用下個腦先應人啦

樓主潛水？

連登仔屌樓主語氣唔好呀
好大罪架

同埋唔好乜柒都政治化
但明明口罩已經變左重要戰略物資

樓主收收皮, 咁叻去教隻毒分藍黃先啦

拉

樓主呢？？？

d 口罩係佢既, 佢鍾意點派就點派, 你理鳩得人姐, 佢呢d公眾人物派俾藍絲話唔定從此轉黃, 你有咁多你都可以剩係派俾某一群體架, 但事實係點？你無呀麻, 剩係得把口就收嗲啦

到真係咁做又會開post
笑死人咩杜生，係fb鳩up兩句又叫手足？咁你點對得住前線啲手足

仲有如果我有能力派幾十萬個口罩
我會用無名氏名義低調派幾十萬個口罩
絕對唔會用自己個名同自己賣廣告囉

咁要靠你地身先士卒，日日唔帶口罩，去d疫區中招再周圍傳啦

根本宣傳搵商機之麻，咩大愛丫

行撚開啦

其實話驚廢老唔戴會傳染所以一定要派俾佢地 真係好鳩屎
有口罩先可以保護到自己同他人
先唔好講你派左D廢老係咪真係會正確咁戴, 有效咁防疫
如果手足有齊口罩同保護物資, 咁係咪更加小機會中招呀
會唔會係將物資俾一班外人甚至敵人先, 要佢地主動保護自己同唔好傳染俾人
然後手足就乜都無, 只能被動祈求呢班拎左物資既廢老會正確使用 然後有病都唔會傳染到俾手足同其他人
我有足夠物資同意識去防疫保護自己, 同靠一班你唔識唔信兼且豪無道德無公德心既人去自制唔傳開個病, 邊樣可以更加有效保護到自己人呀
你老味唔知乜鳩野邏輯黎

手足first

你理得人點派啫？ 你又搵幾萬隻返黎振振有辭咁就叻仔啦

見到人派口罩，我決定又派口罩。

句如果真係笑撚死

agree

佢邊句有話人係鬼？

拉
分化撚

先屈佢係大愛
再屌佢扮大愛

慈悲之心 -0-0

銀髮族一定識五大訴求 721 831啦吓話？

無能力長者用生蕃藍絲你用眼都睇得出啦

如果真係爆你覺得真係控制到？
即係你認同而家政府係有效率咁去處理呢件事？
唔係話死多啲藍唔好
但係當真係好多藍都感染嘅時候
你可以確保黃嘅唔會賴嘢？

人哋出名嘅肯企出嚟做一啲政府自己應該做嘅嘢都算啦

痴尻線
乜原來光復香港已經光復到可以管埋人地財產點用

最好笑係驚傳染所以派比廢老

又唔見佢地驚廢老無錢打劫派錢？

幾時驚單身冇女強姦人送條女呀

大愛左膠真係好on9

幫人諗埋

真係笑死人
好多傻閪成日話藍絲死先死先
你有無諗過一個社會係一定有對立聲音
唔撚岩既就話推人去死先 你呢D既民主?比你地渣莊未又係變撚左黃色極權

好希望佢哋係五毛分化撚扮手足

否則香港未來靠佢哋真係死得

有錢都唔應該賣比敵人

我係中央 呢排真係偷笑

仲話自己唔係中國人

最撚鐘意 鬼打鬼

依家杜生拎你啲口罩去派？
依家杜生啲口罩唔係自己買返黎？
依家杜生炒口罩？
依家杜生淨係派畀藍絲廢老？

你有能力做就自己做，無能力做都唔好批鬥人，依家杜生欠你架？

而家係係共產統治，所以佢地冇錯既

笑撚死真係
我係後面排隊既都識跟住講啦柒頭

道德撚

手足條命同道德

我會選擇手足條命

可能樓主一黎就大大力屌 大家見到啲字唔順眼 唔鐘意 但樓主有道理喎
點解當初要搞黃色經濟圈? 咪撚益藍絲囉
而家送口罩俾藍絲我都真係睇唔透係咩玩法
藍絲要口罩咪自己俾錢買 而家佢地所支持既政府既抗疫工作做撚到成pat屎咁 我地仲要take care埋班藍絲?
唔點解樓主提倡"賣口罩俾藍絲"都要俾人屌分化

BTW 下次可能樓主既用字唔好咁aggressive 我諗大家會易入口啲

送喎唔係賣

出post姐我都識啦

關你撚事咩 d口罩係佢ge
同埋佢無講錯啵 藍屍先係病毒溫存熱點
因為佢地無腦 衛生意識都差
咳又唔um口

根本就極權
成班好似乞衣咁教人點派野
睇到毛管棟

人地派關你鳩事咩
樣樣都要人跟足你 你唔好自己去派?

老豆搵仔:
唔好再亂派口罩
一係就放喺黃店消費嗰陣送兩三個
一係就係遊行抗爭現場派

藍絲廢老？
叫佢哋自己問港共政府攞啦
平時唔係好撚支持佢哋嘅咩？
有咩事搵返政府囉

都話咗革命唔係請客食飯

「銀髮族遊行上禮賓府時已經開始派」
盲撚

大哥唔好下下上哂腦咩都得黃藍，病毒無眼全部人都有機會感染，廢老攞到口罩可能個乘數效應救返幾位手足

後生果班好勇武，同時都好獨裁

有話一定要用講咩傻西瓜

好多大愛左膠

藍屍廢老係會除罩咳同打乞痴
你班友太高估廢老們既道德

至少佢唔係香港啲死差佬將啲口罩送上去...

黃嘅夠口罩先俾藍ok
但依家唔撚係

買口罩派都比人屌，真係慘

咁你唔好屌林鄭送口罩返大陸

轉個頭拎去賣 賣到錢又話冇

又有人派 無限loop

手足條命同你既道德, 關我撚事, 人地D口罩關你撚事

輸民意

呢樣真 變左講一套做一套咁
YELLOPEN RICE真係唔知點做落去

其實柒左可以認
不過以佢平時SHOW出黎俾人睇既性格*
唔係好似假波怪出糧嗰次斷到正一正都未必會認
*(我唔知佢真人係點 唔會評論 以佢俾觀眾睇既為準)

左膠上身

你呢個比喻低質到
你對唔對得住燒山？

所以要大大力派比藍絲？

藍絲咁愛国返支那機會大 係咪叫急切需求？

你都鳩鳩地

依家講嘢要氹小朋友咁氹

佢地意維

冇女既人隨時強姦人

到時女人會有危險

所以要比條女做性奴先

爆起上來大家都唔好

講得出呢句都證明你唔係同路人啦

做得藍絲就要承擔後果 至小都要比$買
依家講緊手足都唔夠口罩用 你走去派比班藍絲狗

啱 我有多口罩都係派俾手足先

藍絲要買？
得斬你一頸血囉

支持呀 人人有罩用

弱智仔原來咁又係左膠，唔講人性，惻隱之心點解721 831會咁轟動啊，一切都學啲返工撚講全部係政治衝突，政治唔關我事咁咪得，正因為呢啲野叫公義，人有良心，良知先會咁多人贊同，兒登仔冇撚腦就收收皮先啦

呢家嘢係要科學主導去諗
舉例 你老豆深藍，冇罩載，有肺炎
你黃到金都會出事

依家要手足安全，
係無可奈何下要救埋on9藍絲
全港黃藍6：4開（跟區選咁計啦吓）
你4成人有肺炎/冇罩載
其餘6成人有罩載都唔會安全

下下講呢啲都無人駁到 個個當睇唔到

藍嘅都可以扮黃啦...
係咪真係任何時候都要分黃藍？
人哋肯為香港做啲野係唔係應該感激？
王維基自己都做口罩啦
咁係唔係淨係限賣比黃啊

咁咪佢有佢派 人地有人地派囉

兄弟爬山 各有各做呀 8個月喇 仲未學識？

我2011年起高登已經講呢班友根本係共產主義信徒，仲要係反修正主義者添

想打倒極權做極權

燒山係幫襯先有抹手液

杜生對唔對得住手足先岩

警察都排隊拎

一時又打撚死藍絲 一時就送口罩俾藍絲

琴日要搞黃色經濟圈杯葛藍絲 今日賣口罩俾藍絲就要俾人屌

唉sorry我真係唔夠你地玩

其實真係欠左 拖緊後腿

本身廢老冇口罩會屌政府
唔封關 唔確保物資供應

而家有罩既當冇事
冇罩既當左黃絲派罩老撚奉
派唔夠就屌你班黃絲做D唔做D

轉哂個焦點
幫政府減低壓力
變相維左穩

心靈交流? 心知就得
藍絲都心知 所以佢地都拎得

輸打贏要

我意思就算係賣都唔應該

何況送比敵人

分化撚都推到十個post

呢個世界有紙同筆 亦有電話

每個人諗法唔同
杜生都係同路人
一言不合就割嘅連登仔
點解去到今天 仲接受唔到 和而不同呢

又話要教化藍絲
叫佢地變黃？

你係樓主既忠犬？

佢哋真係唔識玩嫁喎...

所以聽蕭生穩陣 大家同意見
蕭生真係冇割幫手足
其他果d好多為自己宣傳
蕭生擺明唔係大愛 有幫襯先有
有逃亡先有資助
激死d藍屍

咁你平時有冇戴

為屌而屌，言之無物 先叫批鬥 分化呀
樓主講得冇錯，咩叫自己人？
點解有好嘢唔益自己人先？

想免費派？得，比自己人先。
想對家都有口罩用？得，叫佢哋比錢買啦仆街！

唔止杜汶澤，係所有想幫手嘅黃店搞清楚返八個月來，對家係完全冇幫，仲係踩我哋，到依家都仲踩緊
手足自己友都會冇口罩，自己友都唔幫自己友先講咩齊上齊落，講咩手足？

藍絲到依家都仲係會支持政府，你妄想用幾個口罩會令佢哋醒！藍屍病，冇口罩，咳嘅，黃絲自然會行開，有口罩防

打仗輸得都因為咁，係敵人就死嘅時候幫佢，等佢好翻，死嘅就係你

共狗咪一邊叫你要有良知一邊屌住你老母
然後你就真係唔反抗

駁唔到就鳩up

左膠五毛係咁

無一個人嘗試駁過防止社區爆發呢個原因
淨係識得國共內戰乜乜柒柒

係咪戇鳩
佢知唔知國共合作後來點

冇割 純粹笑佢柒
成日笑人左膠 今日自己俾道德高地吸引
唔知食錯咩藥

和而不同係可以上來辯論

蕭生咪駁到個藍屍博士冇聲出囉

杜生敢辯論？？？？上次個辯論柒到仆街

唔識講野又要博上位上去

人地有本事番到口罩, 要賣要送俾咩人關你咩事, 你番到幾千盒再發表偉論

咁你一定好支持777送口罩比支那人啦

唔洗下下分政見既

屌緊樓主既有無人可以解釋下? 真心求教

777真係有本事

所以大家唔好屌了

防止中國社區爆發

岩中國有咩事 香港都死 幫左中國先

然後屌鳩樓主話杜生係鬼

但係樓主邊句有講過？我問左幾次個個當睇唔到

班藍絲見到有人免費 自己就要俾錢 肯定又發爛渣
劣撚到

點解唔係？
有口罩點會唔感激
依家講緊啲人派俾藍絲個邏輯好好笑
想大愛係香港人所以派冇問題
就唔好諸多藉口 乜嘢藍有口罩黃可以減少感染機會啦
明明黃都唔夠口罩

佢中意派比邊個咪派邊個 啲口罩又唔係你嘅

如果連杜生都唔夠黃，咁香港人等食屎都得。口罩，派個口罩俾班老人家，你點知佢哋係藍屍死廢老?派俾前線同手足?係咪後生就個個同路人?咩左膠抵屌?阻手足做嘢就要屌。但而家咩時世?你係咪唔撚驚社區爆發，係咪真係唔識死?係咪到時個個死撚晒，中撚晒招先對得住黃圈?雖然兒登on9仔係最撚多，但正因為你班on9仔，攪撚到連登變兒登。你班仆街仔收手未?杜生無講錯，病毒撚理你藍黃，感染到一個，就傳下一個，到時社爆，你條仆街仔要第一個死。另外，我就唔撚係杜生打手，我係好唔撚鐘意佢個態度，但佢做呢件事係無撚錯，我都係以事論事。如果你建議先派俾同路人先，你大可以叫杜生，拎口罩要講黑警死全家都可以。雖然唔可以用咁嘅方法證明係咪手足，但都可以提防啲死藍屍。咪做on9仔啦。

真係轉風轉到呢，昨日先有post講鳩派口罩，好多人認同。今日就因為係杜生就今天的我，打例昨日的我，理性講，樓主用詞有問題，但口罩本身呢樣就係正苦問題，令到係我地市民自己有問題，正苦好撚仆街，佢唔會理口罩，因為有人不停去揾同捐，個道理同醫護一樣，正苦駛鳩比醫護，因為大把人捐比佢地，佢地照開工，香港人始終唔行去破斧沈舟，而家就好似當年國民黨一邊頂日本仔，一邊又要錫住黃產黨

搶到道德高地
就知勝負唔緊要

無架
班友盲架

一齊唱今天我就識

杜狗起lihkg大撚把護航撚

認同你講一定會有對立聲音, 甚至再咁落去就算掌權好易變另一種極權
但而家問題係有班同聲同氣既自己人都自身難保既時候, 係咪好應該盡量幫左佢地先? 有餘力先去幫其他非同路人同對立者
講緊既係身邊都好多同路人同小朋友都搶得好辛苦甚至要焗住重用口罩
呢個時候唔係話一定要將所有野俾晒同路人, 但係咪可以俾同路人有個優先權去取得必需既物資先, 而唔係大愛上身眾生平等手快有手慢無

而家樓主有唔比佢派？？？？？？

藍屍會聽佢講轉黃？ ？ ？
咁多幻想

講到而家其餘六成人全部都有口罩咁

有機會係五毛帶風向

on9仔樓主
真心膠

分化撚垃圾Post 拉

明明各有各做 咁你又做過d咩

人地買物資 佢用自己方法派 你地係到屌 唔係為屌而屌?
你話佢拎國庫出黎派既未屌鳩佢囉 人地自己拎錢出黎架柒頭
分撚清楚先啦傻閪 套套都要跟你地連登仔?幾撚時先識醒呀
全撚部剩係識自我中心 你要屌未繼續屌 我相信呀澤都唔會理鳩你地

又係度偷換概念

覺得好多人睇啲唔睇啲 就跟風屌樓主

呢種風氣真係好唔健康 同小粉紅有咩分別

見到用呢個例子真係笑咗

籃屍廢佬唔會因為一個口罩而變黃，係唔可以派免費，要佢地有付出先可以拿到，例如比成本價，而家細良就係鳩派，種撚壞個正苦，我地林鄭理鳩你老，我照收人工，成班賤民

Be a beast to defeat a monster

真唔知點解講兩句就叫割
咁樣做啲乜都唔使討論檢討啦

真 大家屌錯黑警同藍屍工會送口罩比武漢

無咩心機回覆樓主呢類咁撚極端既人
社會多一個都唔係好事
已block

出名既人就可以批鬥同分化
樓主都on9

星光d錢自己變出來？大把人有捐過

大把人做緊社區

係唔會藍屍都派

討厭極權到頭來自己跟本咪又係極權

預期定與其

驚好多人睇唔到 係到幫樓主recap下:

講多次
黃色生活圈
同路人優先
派曬或賣曬比同路人之後
有剩就原價賣或微利賣比藍絲才是黃道
否則唔好本末倒置
破壞黃色生活圈規則

點解樓主提倡返堅守黃色經濟圈既理念都要俾人屌?

星火

支持樓豬, 希望佢會改善

beast 條撚咩
學識打狗救人再講啦
beast極都係屌下狗, 屌下同路人, bitch就有你份

醫生都話要戴口罩嗰啲係感染者
大部份藍都覺得可以靠政府
睇吓廣州果成家戇鳩就知咩事
而家全香港有邊個唔缺口罩？
如果真係派嘅話會唔會派比一啲冇意識嘅人好啲？
至少黃嘅識自己去搵
識搵substitutes

踢走晒d唔認同普世價值既人叫極權真心學到野

可唔可以教我點分啲老野係藍定黃？真心唔識

抗戰比喻係錯既，國民黨係掛住留力同共產黨打，結果係豫湘桂會戰比日本打到仆街。

抗戰比喻其實係唔比藍絲口罩，最後肺炎ko埋黃絲

3秒轉一次風向
尋日仲講緊派口罩幫政府拆彈
今日五毛就上晒水 屌人唔派口罩就係極端撚

如果一個藍屍有病冇口罩惹曬全部黃既人咁又點睇？
本身其實口罩真係for有病既人戴
冇病既最多擋飛沬

er...er...er...

講緊香港人又無啦啦拖埋支那人
我係想香港人優先嘅ok?

支那生蕃周圍攪事都話自己有言論自由架喇
同樣道理

先安內後攘外

佢係出發點係香港人 無理藍黃 佢用香港人身份去幫香港人 講完

全世界都缺罩

然後你一句黃既識自己去搵

就將啲罩送晒比其他人

到頭黎當手足係condom

講真
講口罩分佈
黃一定拎得比藍多

on9藍絲一大部分仲係元秋之流
手足由一開始已經amazon 啦

首先搞次遊行 然後派比有嚟遊行嘅老人家

最後
點解熱狗犯眾憎？
引以為戒

一定係黃全部有口罩
然後藍屍又全部都識正確戴口罩

你哋做曬支共最想見到既野
人民鬥人民 一有啲公眾人物做有啲唔啱心水嘅嘢呢就係開post屌， 仲要唔止一日

都係嗰句 俾唔俾你你都咁黃
洗咩ENTERTAIN你

紙用筆我唔撚識睇?電話未又係要講 比你講埋訊息呀
一個醒少少既都識搵資料再share出黎啦柒頭
你柒撚完就潛啦

福利派哂比藍絲老人

後生仔你地自己識生存啦

樓主智商唔過80，大家原諒佢啦

大佬呀藍絲廢老，無罩周圍咳累到手足咪仆街
惠人惠己，難道你想手足都出事咩？

尋日個個支持唔派口罩幫政府拆彈
今日五毛上晒水

揾嘢嚟嘈

藍絲拎到口罩一定會識得戴啦

藍絲 思維 你派比佢係理所當然 你醒少少 柒少陣

咁如果你對condom 嘅定義去到呢度
我都冇乜嘢好講

真 唔明點解美國獨立要打仗
社會一定有對立聲音
點解要互相殘殺

銀髮都搞過好多次遊行啦

仲問？半年啦

最好比晒蕭生轉送比台灣逃亡果班手足家人

真係好睇過戲呀，咁多人屌啲週圍撲口罩嘅人

冇不推文你拉條毛咩
拉屎就有你份

一句黃嘅識自己去搵
你呢啲真係好撚嘢
做你手足真係陰公

藍絲優先定手足優先？

最撚憎教條主義弱撚智

講得好
澤仔今次計錯數了

天才軍師

仆街 按錯

派個口罩都變成唔幫手足>害死手足
跳成咁真係跟唔到，係咪玩開微博

其實你係假設緊佢唔識戴所以俾佢地都冇意思
大把淺黃都戴得唔好啦 就咁推低個口罩食野飲水
咁唔通又唔派俾佢地？

除左五毛仲有好多杜生忠粉唔可以屌杜汶澤 你屌佢就係鬼係分化

利申：有follow開chapmanto喱騷

好波，又有得睇批鬥

又話要攬炒又要驚大爆發，渣架
驚大爆發嗰d根本都係自私撚

嗱總經理
上次杜生保你
今次勞煩你幫杜生孭左隻鑊佢

其實人身攻擊只會顯得你嘅思想低劣

方法就大把
用吓個腦就得

Tommy做到

你就未必諗到

d 廢老咁多時間排隊仲派 都on9

廢老其實應該留係屋企最撚岩

講真，唔啱聽我都要講...

派口罩比長者比基層哩個責任，真係唔到我哋去處理…

唔係話睇住哩班人死（見到個阿伯買唔到口罩喊，其實我都好心up...),但係可以點？…個政府喺哩個立場都仲係冷處理…你走去急埋佢嗰份…

唔好話有冇證明見到佢一車車CSI口罩車上大陸，淨係班警察防疫（影相自拍）裝備勁過前線醫護，你就知個政府態度…

而家仲要咁撚多Yellow team做曬搶住做埋政府/Blue Team嗰份，佢哋真係開心都嚟唔切…

幾多乜黨物黨/組織，能夠幾球嘢幾球嘢嘅錢同物資捐上大陸武漢，正正多謝你哋班人為政府緊張班長者基層…

唔係話付出求回報，但我想講，你派完口罩，佢哋都唔會記得或者多謝你杜汶澤…

佢哋一如以往，相信政府，唔怕！！

P.S 非分化，只係想帶出一個事實！！

打手出來了
以為搵到位入
就死啄個位

笑撚死
壯大黃色圈，但剩係理番黃色，唔吸納多啲人點壯大？

咁市民自然屌佢冇帶口罩囉

老人多藍 計比例 中番廢老機會多d

後生都易有得醫

仲幫人諗番？

唔通我話我就來破產會打劫

你會比幾皮我咩？？？？

邊撚到黎個 "黃色生活圈規則" ??
邊個set嫁??燒山set嫁??定大台set嫁??

講得啱

CSI口罩去曬邊

民建聯 工聯會呢

邊到有人身攻擊你呀 定係你真係柒頭我屌鳩你就覺得人身攻擊?
我笑鳩你低能就真係人身攻擊啦弱智仔

拉屎？中国人？

我都有
會FOLLOW佢既人更加唔會盲撐

佢自己都屌龍門冰室難食過屎
係咪黃店就難食都要食

樓主講事實都咁多負評

藍嘅下降黃嘅百分比自然大

藍絲同廢老亂戴係事實，唔洗再假設啦下話
你落轉樓下有眼見

Push

死緊D藍色咪得囉 識唔識架你

算數啦你

唔夠人講就貶低他人

其實投票都係人民鬥人民

有咩唔係人民鬥人民

下如果你係我朋友
我俾幾皮你令你唔洗打劫有咩所謂
一個睇緊連儂牆既阿伯連口罩都冇要掩口係到睇
咁係咪又要屌個阿伯點解咁廢買唔到口罩

你叫人點駁

半年啦仲係唔明咩叫各有各做，啲口罩喺人手你理得佢派定賣同俾邊個，係都要人跟你嗰套

唔拉屎
拉乜可以有氣勢?

唔通你打個国字又係支那人喇喎

TOMMY叫人嗌黑警死全家
你又唔滿意

最好就人人派罩，不分藍黃啦

派個口罩就可以令藍轉黃咁簡單？

依家屌係屌冇比自己友先，真係咁難明？
又係啲咩，咁叻自己拎錢出嚟先啦依啲垃圾理論
一般人做到嘅，照顧好自己，唔麻煩人，冇去搶埋一份，仲唔夠？
個撚個都係開鋪，開台搵錢，搵到啦，鍾意派比邊個就邊個，咁撚任性呀？

傻閪，依家個問題就係點解要幫撚咗自己友先呀，on9 仔，諗撚清楚先講嘢啦

哦
原來黃圈只係鳩做

得啖笑

咁你有冇出聲屌佢地要戴返好呀

淨係黃色咪贏

俾我就唔轉喇 做藍咁著數
一路屌緊藍絲為著數做藍
原來自己有份俾埋一份

你唔夠我講下話
tommy黑警死全家我係藍絲既唔識扮?我叫完又有口罩又有得撚狗你地
我何樂而不為 仲以為自己好撚醒

天真過天真嬌

岩呀 想藍絲有感激之心？ 彩你都on9 啦

秒
根本而家個個都係想等天收對家
但事實係你唔會知個病毒會爆成點
真係夠薑攬炒嘅一早去自我感染狗衝狗屋啦
擺到明大部分香港人都係錫身唔敢郁手唔敢摶命

利申我都淆

我就上巴士都唔撚帶既

巴打 勁

批鬥自己友就大大力，但又冇人走去d藍page屌柒佢地

有種藍屍叫杜汶澤. 係因為腦機能下降而成為藍屍.

我想杜生係時候要注意大腦健康.

你比D口罩佢地都係隨地吐痰. 你再唔生性, 就好係杯TVB咁杯死你.

有咩國家內戰/獨立唔係人民鬥人民？
烏克蘭係咪無親俄派？
加泰對西班牙人又唔計？
拉闊啲講英國脱歐都係

成日搞分化！真惡頂！

笑撚左愈講愈遠
咁點解要派比佢地？

唔係朋友都要比啦 好似杜生咁大愛咩人都派先得嫁朋友先比 ？？陌生人唔係人？

一直講緊藍屍廢老喎

銀髮遊行都好多手足派

呢句都問得出 好嘢
黃店 手足優先咪就係嗰規則

區選都係人民去投票睇邊面多d票咩

事實係有藍絲連扮都唔肯扮

好彩一早退場，光復香港？不了，左膠咁大愛，用愛光復拉

真呀 民建聯派蛇齋餅糉
D維穩費都係佢有本身R返黎
都唔屌得佢架

個問題係藍屍廢老冇口罩惹到手足咁點計？
冇人答到我

只可惜個日有藍絲先屌鳩Tommy

無人話佢方法醒 只係覺得分返開對家係醒

自己諗啦

派比同樣缺口罩嘅黃定係藍

OK明白, 但真係完全唔認同
唔好講你一個人買到既口罩幫到幾多香港人
之前又口口聲聲話藍既撐警既撐政府既唔算香港人唔算人
而家又變左大家都係香港人 要互助互愛救救香港
可能我無跟佢咁貼 唔知原來咁大愛
再講而家每日仲有幾多大陸燦入緊香港?
咁想香港好唔想陷港產 洗唔洗訂多一批口罩黎專俾呢D大陸燦用 一過關就俾幾個佢地 如果唔係佢地有病落左落咪搞死香港

唔同意
分化撚走開啦

叻叻豬

吓 我唔理㗎
總之你就係人民鬥人民

話你ON9真係驚你嬲
民建聯明顯政府出錢啦 呀澤私人公司黎架渣傻鳩

分化ON9 POST

打字都打到成個廢老咁就唔好學人吹風喇
而家都唔係屌緊佢藍
係笑緊佢左膠咋

加你監呀支那賤種

連蕭生都識諗 仲有d左膠咩人都派

蕭生係咪鬼大家有眼睇

杜生呢d西性格 唔會聽人建議嫁啦

夠罩派比手足咪得囉

捐埋比黑落啦 杜生

呢種就係典型港豬心態

分化L
pull

頂 真 條友沖出嚟真係當人冇腦㗎喎

做錯唔認

不斷搵藉口諗住兜
呢個post見唔少

分佈還分佈
但就算比例多都好, 都一定仲有好大部份黃既係缺緊罩
佢地唔係應該係最先受益於同路人既群體?

咁你又答唔答到我手足缺口罩中招點計先

咪就係佢地先係最有可能既帶菌者
一個惹十個
一個有病既人唔戴口罩/戴得唔岩
衰過你十個冇病既黃絲戴口罩

你唔出聲屌上黎係到屌有撚用咩

是撚但啦
唔派都派左 屌都冇用啦
諗下有咩方法可以拎到口罩
自己派俾手足好過
你鬧佢可以幫到件事咩？

老就一定藍？
銀髮族班老人家都有可能無口罩，佢地都可能窮
你講嘅嗰種廢老，黃絲派唔派佢都屌鳩你架啦
有派就鬧點解派唔夠
無派就鬧點解唔畀佢
你估佢真係會怪政府咩

兄弟爬山
杜生可能減低咗政府壓力
但同時都幫到同路人
佢啲口罩唔係淨係救藍絲
亦唔係運上中國
下下都要怪人做得唔夠好？
個個都唔會做得最好
係咪大家唔好做野

都係嗰句，資源係杜生嘅，有意見可以提，人地做唔做係佢嘅決定。
如果連登仔接納唔到唔同人有唔同做法，口講不分化，其實係分化緊。

冇屌晒你地老母唔夠說服力

冇聽過咩叫政治覺醒?
唔駛偷換慨念，而家我有講做一樣野就轉到黃？
而家冇人叫你大愛撚上身，有位入唔做野搶分黎個此消彼長，唔通班人會突然0到100咁轉黃？
咪撚on9啦你

咁咪入院囉

到時你會屌惹人果個定唔派罩比佢果d?

何況廢老易中d難醫d

咁擔心做咩？

同樣道理 如果我話冇錢會打劫

你會唔會驚我打劫而比錢我呀

用下個腦啦 幫人諗埋都有

額頭鑿住?

手足識得用念力生產口罩架嘛

我地跟住大叫五大訴求就全體免疫架啦

所以一個藍絲有罩
好過十個黃絲無罩

你係咪想咁講

笑撚死人咩,係手足仲搶口罩帶口罩?
係手足就拎豬咀啦

睇時勢做人啦 病就無分藍黃 佢只係想無人要送死
你要玩政治既未搞掂呢場病先慢慢玩 無人阻你地

班廢老拎完口罩仲笑鳩你咋

唔好成日理想化 到左今時今日 經歷左咁多道德價值觀既考驗關頭 都仲係藍既只會係利益主義者/真心腦殘或者依附強權既社會渣滓

肯賣口罩俾佢地已經盡撚晒道德仁義

唔知你近半年黎係咪都會幫襯黃店杯葛藍店
如果你覺得有需要送口罩俾藍絲
咁我諗你可以繼續幫襯返以前鐘意食開既藍店 無謂咁屈就自己

政府出錢 條數係邊到出?

支持黃色經濟圈
讚同 手足同路人優先
但係防疫角度 或者口罩嘅功能嚟睇，呢樣嘢唔work。

帶口罩自保功能其實唔係好高，反而有病嘅人帶咗可以避免周圍播毒

100個人要企上一大張白紙，當中有啲人鞋底可能好L污槽但無人知，大家估估吓。
大家都唔想有人整污糟張紙，否則一定整污糟埋自己對鞋，但得20對鞋套。

咁呢個時候仲應該將鞋套優先分俾自己人﹖意義係邊﹖
盡力保住20個手足對鞋，其餘嘅人話L知佢﹖
定係應該俾鞋底最可能污糟嘅人，不分黃藍﹖

攬炒唔係口號，更唔係送手足上路。

邊個話派口罩關黃色經濟圈事？

分化 拉

廢老冇口罩d口水就周圍噴 佢有口罩你冇口罩
d口水都唔會噴出黎噴落你到
佢冇口罩你有口罩佢噴d有病毒既口水出黎
你個口罩都係唔會防到病毒

繼續屌同路人做實事
與其打咁大篇野上連登做鍵盤戰士點解你自己又唔入返幾萬個口罩派比手足

再講後生先係影響到將來社會

老人就算黃都好 對社會影響不大

係都學生優先

好彩後生多黃

咁就不如樣樣都唔好計黃色經濟圈啦

黃絲用黃絲資源比藍絲

咁蕭生一路都以左膠自豪
都係叫言行一致

杜生次次LIFE都問D藍絲幾撚時死
成撚日笑左膠
今日自己做埋一份 咪攪笑囉

好多人做緊喎 係反對咩人都派

咁如果手足係老人家呢
用下腦啦 手足係咪剩係得廢老

講下你個plan黎聽下

派口罩點樣令藍絲政治覺醒？

你梗係冇見過D覺得你幫佢係應份既人

笑到仆街，你又無錢又無實力重教翻人地做野轉頭
你咁叻咪去買幾十萬個口罩自己派囉

負評,block

g持樓主上杜生公司直接獅鳥

玩玩下又唔玩政治
洗唔洗第一次國共合作?

又收咗幾多錢出分化post 吖？最近有錢就衝上武漢啦⋯⋯分化撚！

如果你要我揀咁我一定係揀手足先㗎
只不過如果我係企係唔爆嘅情況下
我會覺得派比藍絲嘅作用大啲
如果係政治立場嘅話就係手足

好坦白講歸根究底都淨係可以賴個政府
只不過賴厘都冇用
如果民間自發嘅話最重要都係想撳住肺炎唔等佢爆
從呢個角度睇我覺得佢係冇做錯嘅

依家咪講緊有堆銀髮無罩囉

鳩派比全世界咪會咁囉

真係好撚痴線

實事同柒事真係一線之差

人民鬥人民前題
係當權者製造一啲偽議題去分散注意力
比你班蟻民爭咁先成立
Eg有樓vs無樓
香港而家情況好明顯就係親中/反中
根本點都係人民鬥人民
黑警6月仲會話政治問題政治解決
之後已經無撚講過 歸撚哂邊
到今日連登仔仲話唔好人民鬥人民
不如黑警死全家都唔好再嗌喇

銀髮遊行有人派喎

同埋一直講緊係藍屍廢老

支持杜生派埋口罩比我地黑警手足

支持ching 理性分析事件

知唔知咩叫拖後腿
就係冇做野都有用過佢做左柒野
唔係點解出少句聲可以當幫忙

咁你無能力派十萬個你咪收皮囉

有戴就唔會講呢句啦 你瞓醒未？ON99

銀髮自己都唔夠罩啦
鳩派比全世界係咩玩法

樓主分化撚
你媽死了
靈堂失火
火我放的

你要set到個門檻咁Q高，搵撚做咩？
一陣又依間唔夠黃，一定又個間偽黃，
人地做唔做藍C 生意又要管，
咁洗唔洗入門幫襯要審查有幾黃先做佢生意呀？？
得啖笑.....
你唔幫襯藍店都已經有效餓死Ｄ藍店啦，
每個人黃圈定義都唔同嫁啦，點解個個都要跟你個rules走先？
唔通你係大台？

咁佢有佢派 人地有人地方法派
大前提係想抗疫 想屌人做得唔好
咁似買唔到口罩果啲藍絲嘅
你呢招都幾低手

首先將派口罩手足放係道得高地
然後就屌鳩杜生 拎兩派支持者開火
醒少少啦 不分化是常識吧 冇人再中你伏

yes sir

為鬥而鬥👎🏼

手足無口罩就會硬食飛沫嘅

你搞清楚到底點解你覺得藍絲一定無口罩而黃絲一定有呢種心態先

個d支那團體有口罩嘅 點解唔係佢地比藍絲

派個口罩都唔知有乜撚好嘈
而家一定要跟你班軍師做野？你大台定乜呀？

有一藍絲 擺明有菌
有一黃絲 擺明無菌
你估個口罩比黃絲定藍絲
最後黃絲被傳染既機會低啲

黃藍對立緊
幫藍解決問題
之後屌人分化

幾時團結香港
大團圓結局?

不過想講聲你聽
團結到既結果就係澳門

你所講既當然正確所以我都無話反對「俾藍絲拎到口罩」呢件事

我覺得而家重點係在於「藍絲可以免費拎」 定 「藍絲要俾錢買」:
樓主由始至終都只係屌緊送口罩俾藍絲呢樣野係破壞緊黃色經濟圈呢個理念 無話唔賣俾藍絲

Anyway 認同全香港人不分黃藍 都應該有必要獲取到口罩 保護自己同時保護他人
但藍既唔該你自己俾錢買, 黃既可以免費拎 就係咁簡單

PS: 至於點樣分廢老/銀髮族 我諗無需要係呢個post到深究/爭拗 你要做就自己自由就有方法 例如之前有間黃店(好似係龍門, not sure) 就整左十條關於抗爭既問題, 要全部答岩晒先可以免費拎到口罩

有戴都想社區大爆發唔撚得？我有戴都想你淨係你區大爆發 根跟手死全家 你瞓醒未？on99

杜汶澤最撚醒就係做乜都自嘲先

然後做乜都好似好合理

唔係全世界銀髮族都會出黎遊行架
更加多係就咁係連儂牆幫手貼下野
做下圍觀師
又會因為面子問題唔會去排
就算你優先俾佢地買都好
佢地都剩係會話留返俾有需要既人
但佢地正正就係有需要既人
只有正常咁樣賣 或者冇特別講明
先會去試下買

我自己親身接觸銀髮族既經歷
唔係剩係識得上黎9 up
杜生咁樣做 唔等於你要咁做
明明一直都係各有各做
幾時佢變左大台

我明你意思
但派比藍絲
只會戴兩下除低煲煙，吐痰，然後嗌焗

大把正值壯年既手足日日返工仲高危

所以我咪唔同意亂鳩咁派呢啲咁珍貴既物資囉

咪係 幾撚多人CSI
連娜娜都CSI架
屌你老母

你慌政府唔保住佢地D鐵票咩
死一個少一票架

所以就跟個五毛風就啱
而家就講緊自己人唔夠口罩都仲要派埋比藍絲

真係個個唔同，我覺得幫襯黃店純粹係要餓死藍店

屌 你估藍絲唔知道杜汶澤係黃？ 你估佢話明淨係派手足，佢地唔會扮黃扮手足去攞？

係囉

藍絲有CSI口罩架喎

有無人反駁到呀

唔派俾藍絲都係想病死藍絲
大爆發都係咁話
殺敵一萬自損三千都係抵
死淨既唔該建立個好D既香港

親 腦袋是個好東西 希望你也能擁有一個

邊句見到我話要送？
仲有藍絲唔一定係廢老，訓得醒未
不過係child登講呢啲又俾人屌大愛左膠
對家就鍥而不捨咁做分化，自己友就不停開post互屌
如果手足做一件事出黎有好有唔好
自己人永遠係jer撚住唔好果邊黎講
好果邊總有說話將佢踩到一文不值

肯扮都好
好過扮都唔洗扮

Tommy嗌人叫黑警死全家先有罩

真係有藍絲有骨氣唔拎喎

你地既logic係藍絲廢老中招高d嘛
黃絲銀髮族中招機會率就低d ga嘛
咁梗係一個有病既藍絲有罩 好過10個冇病既黃絲有罩
呢個係事實
係你地唔願接受有病先要帶口罩呢個logic

有幾多個咁有骨氣

依家你有無病？
你去街有無戴口罩？

有就係有
你冇得否認

冇 裸跑

阻到一個又唔當？

點都好過亂派？

學人講政治就唔好思想咁幼稚啦

樓主呀

人地都有哂理據話驚社區爆發
而家保住條命要緊
等第日個疫情控制左無事再玩批鬥都唔遲
更何況批口罩人地自己買 想點做咪點做
起碼我贊成佢呢個唸法

係呀係呀，到你老母老婆中咗招睇你係咪咁講
經濟攬炒我唔反對
但傳染病攬炒？你地係咪Short撚咗？

係
唔社區大爆發點港爆
唔港爆點支爆
攬炒得個講字
真係攬炒嗰陣就去上班台開po話驚冇咗份工供唔到樓

咁你估當日去既好少藍咩，佢地最鍾意貪小便宜，我無否認喎ching，只係嗰啲係小數目，可能佢嘅仔女係狗呢

係
大家都係中國人
一於打完日本仔先剿匪

既然你知銀髮係有需要既人

就應該搵方法派到比佢地

而唔係支持鳩派
你咁樣支持全世界鳩派

只會令你口中有需要既人更加難拎到口罩

起碼有做過野篩走
而唔係做都唔做

慈悲之心
笑死人咩 史上從來成功嘅都係理性主導而唔係情感主導
同共產黨同藍絲講慈悲真係笑撚死人 你幫左佢人地多謝你都唔撚會啦ON9
政府唔做野 個後果等佢啲藍絲自己去承受
你幫政府抹屎忽 仲覺得自己好偉大 我代政府多謝你先
仲有成日child登前child登後果啲柒頭又要屌又要上on99
咁唔鐘意就返高登啦柒頭

好撚簡單 機會成本問題

點解仲有人支持亂派

其實就應該比咗缺口罩嘅黃絲先

自己人都未救到點解要救埋對家？

公屋綜援律貼比哂老人家先

後生仔頂得住

係有冇口罩都會硬食
現家杜生又冇話優先俾藍絲
D錢同貨都係佢既 點解你地係都要人地聽你地講要點樣派
呢樣先係我最唔明既地方

原來攬抄得把口
抄到埋身就驚自己唔係死淨嗰個

3個選擇淨派比黃 淨派比藍 同咩人都派

大家都識排次序啦

樓主派左口罩俾手足未

兩盒thx

下 咁而家樓主咪正正就係提倡緊要送俾同路人 賣俾藍絲囉
我見你咁唔滿意仲以為你覺得要送俾藍絲先岩
咁請問你唔滿意啲咩

同埋其實點解唔可以屌
你都識講有好有唔好 咁做得唔好既咪要改善
我欣賞杜生架 不過覺得佢唔應該派俾藍絲姐
不過既然你都認同要賣俾藍絲 咁我無補充了 可能係我誤會左啲咩

驚閪 難得病毒幫你消滅廢老藍絲 屌你老母你重放生佢地？ 無小小咁多犧牲既精神嗌乜撚野時代革命 有幾多手足比藍老母舉報趕出家門 比人打到爆腦漿 強姦 ，依家25歲 9日出得院咁你都唔利用攬炒？

繼續分化啦 又變番5年前啦

屌你老母

好多人無讀過econ唔明機會成本唔出奇

成日仲一開波覺得全世界得藍絲缺口罩

杜生我撐你，看連登別認真

好似TOMMY咁 要講句黑警死全家先拎得
都冇屌得咁甘
起碼拍低俾人睇 全港都過癮
又挫到黑警士氣

講事實都咁多負評！
根據大家的七
錢係佢既
我當然明白佢鍾意點用就點用
但一方面又話支持黃色經濟圈
另一方面又用行動帶頭破壞黃色經濟圈
咁即係點？

嗱
一陣我就去吉野家
錢係我既
我鍾意去邊度食就邊度食
你哋咪批判我影我相呀

真係屌你老母連登仔
而家派個口罩咁撚多野講 開幾廿個po屌老母
瘋狂批鬥 煩撚到痴線 依家重點係解決個口罩危機啊
你老母臭閪仲政治綁架 真手足都未撚介意呀
你係邊位呀？你又有幾撚黃啊？
出面大撚把賣口罩派口罩嘅等緊你批鬥啊

你有能力嘅
你都可以派 只派比後生仔
而派比老弱婦孺先 仍係普世價值 人之常情
不需要辯駁討論 都能夠明白嘅道理

再問，我想問下句
核爆都唔割係咪只用於勇武
而不適用於和理非呢？

後生點都難中d既
d人咁驚廢老傳染真係笑左
係傳染都係傳染班廢老先啦

個二百萬人到左真攬炒就現形

笑左
屌左膠屌到自己做埋左膠
邊個自己返左去五年前先

係咁架啦

好多香港人仍未進步

自己人同敵人跌落海

佢地會選擇一次過救曬兩邊而唔係救咗自己人先

樓主可能你字眼太aggressive班人睇唔入眼姐

我都睇撚到R晒頭 啲人明明要搞黃色經濟圈 但又覺得「賣口罩俾藍絲」太過份, 要「送口罩俾藍絲」先得

好 今日一於去食美心
反正得1%落到個閪婆袋

講緊樓豬一個
屌得咁大力又唔比啲實際建議
叫佢自己入口罩派咪又係鳩縮
喺連登開po咁威咁大聲
做野啦屌

根本而家啲連登仔都痴撚線
全撚部都係瘋狂屌鳩自己人
做錯少少野又攞出嚟批鬥 唔夠黃又攞出嚟批鬥
點撚樣做大事啊 小小事就屌

危急關頭唔講政治住
大海係唔會同你分黃藍架

繼續啦兒登
一有意見唔同就屌 務求走晒所有同路人就啱
惡撚過共狗

嗱
你咁諗就錯
黃絲同藍絲廢老都有機會中招嘅

所以我會選擇比曬口罩比黃絲先

On9 有對立聲音同我想佢地死兩者有乜關係
我地宜家見藍絲就殺咩？
政府唔做野 佢地藍絲承受返個後果有乜問題
我點解要幫佢？
仲有你搞清楚未？推佢地去死嘅唔係我地係政府
黃色極權？你返屋企瞓啦 亂扣帽子你就叻
去口交部見工啦柒頭

我只係覺得唔洗跟佢咁做
佢鍾意9派係佢既事
我唔會理佢點做
我亦都冇資格教佢點做
錢同貨都係佢

現家咪講左佢地會因為面子或者覺得人地比佢有需要
而唔接受呢d 優待
冇人話剩係可以做1樣而唔2樣一齊做

做事唔想俾人笑
試下做好D 唔好做到咁柒

派比一班唔認同普世價值既藍屍

我相信係黃既點都唔會認同囉

上個月仲屌後生搞事 今個月送口罩比佢地

當然我地唔會阻止佢派

但一定唔係同自己思想

1. 以上篇野都係轉載
2. 就算用理性睇，都應該派
口罩係阻止病毒傳播
老人戴咗係益埋其他人

你連基本事實都唔掌握係到吠

二百萬行街人士

諗起都好笑

點解樓主講得咁岩但咁多負評

拎口罩果個隨時係篤灰報警撚 投建制既

甚至警察呀媽

杜生你接受到咪派囉

留意返佢有派口罩

核爆都唔割
適用於勇武 和理非

但唔係左膠
唔該用你基本既智慧分清楚

經濟攬炒？你香港人照下鏡做唔做到先講啦ON9
罷工罷稅都做唔到 瞓啦柒頭 你就short撚左

係呀個個都係鬼 個個都係On9
兒登仔最醒

太多盲柄睇啲唔睇啲
又或者太多玻璃心 見樓主屌兩屌就碎晒還擊

大家記住以後上連登開post要有禮貌啲 唔可以爆粗屌人 如果唔係你就係鬼係分化

大愛左膠多呀麻

咁你都啱
只不過我覺得樓主屌得離譜得滯
至少佢有派啲俾醫護前線

推呢個
話黃果d自問接唔接受到呀

黃絲個個天生骨格精奇一定唔洗救先嘅

好驚啲藍店執哂 啲人失哂業

我要大愛 多啲幫襯

拎完口罩

再影下義工d相放上藍屍gp話暴徒

唔講唔覺既
唔講出口大家心安理得

我就企高地
你又有口罩
大家開心喇

咁黃絲無口罩缺口罩係咪應該優先比先？

正如我上個回覆，因為係策略上嚟講，班廢老藍絲係最L容易播毒、最應該帶口罩，俾佢哋帶對我哋所有人最有利/最能夠降低風險，所以唔駛佢哋付出代價，就算免費派我都覺得都可以理解。

之不過，見到咁多廢老藍絲都想求口罩自保，其實我都讚同應該借派口罩做吓文宣，要啲廢老藍絲叫吓口號，洗吓腦。

應該
但杜生優先咗啦

老人家係最有能力留在家中果群
但佢地就呢一群就成日叫要口罩
傻西吠你老母 你老母比狗屌

一直討論係要原價賣比非同路人
唔係話之佢地

我去救隻狗
隻狗都識報答我

救隻藍絲？
之前有first aid幫藍絲咪又係比藍絲鬧

唔岩咀型就叫打叫殺 同陣線既做錯野就話鬼
唔撚係極權係咩?和平主義呀?
得閒屎忽痕就屌下同路人 你地未繼續屌
神早玩完收皮仲撚好

咁最後會死淨班狗囉
三萬幾個都full gear

底已露

邊句話佢係鬼？
但佢帶頭破壞黃色經濟圈就絕對係事實
不如叫佢派埋比美心員工丫笨

民主的美好
香港人咁聰明咁多唸法真係好嘈

杜生話不分黃藍喎

真 班醫護其實唔使驚 後生死唔去的
就算傳埋畀屋企人 都係好少事
死一兩件唔算啲咩

你真係好低質喎

班兒登仔係咪覺得社區爆發自己黃就係神功護體?
隻Virus唔會搞你?

On99我上面邊有要叫打叫殺
咁你都覺得係極權嘅話外國會適合你多啲
係香港呢套行唔通 行得通6 7 8月你一早成功左
好簡單 口罩你賣比藍絲ok 送係乜玩法

揾陳淑莊派，你覺得會俾咩人多
佢留俾自己公司既
會係咩人
咁撚中意揾野屌
屌鳩埋誠哥啦

下？
一直講緊黃藍一齊比
黃免費
藍收錢喎
否則就破壞左黃色經濟圈

咪係 嗌封關嗰班現哂形 唔夠膽攬炒
班醫護直頭垃圾 最多咪一齊死 驚閪咩

屌你地真係cls
個個老人家都藍屍廢老？
我屋企人全深黃呀
個個講到病毒識睇人中咁
之前有手足中咗我地咪一樣心Up
講得出話用病毒真攬炒既
有冇諗過你地同放毒既支那係冇分別
兒登仔，用下你地個腦啦

應該黃優先囉好無

大家都缺點解唔比自己人先

藍絲一箱二箱運返支那喎

咁佢無錢買咁點?
多一個人中會搞到起馬多三個人中
含港橙呀?

你想渣 我唔撚想呀

香港攪真罷工個過程用咗幾耐呀？
件事開始咗Run咗唔係好耐ga咋
革命係長時間呀大佬
如果經濟唔攬炒大商場唔會減租
藍店唔會炒人
cctvb唔會有盈警啦
一日到黑只係concern罷工呢個問題
忽略曬其他巴絲做既野
你地好意思？

係 今次我地輸哂 經濟攬炒唔到

唔好下意識覺得陳淑莊就一定比黃絲多先好無

唔知大家係唔係失明
一直都提議緊
黃藍一齊比口罩
但黃免費
藍要用原價買
否則就會破壞黃色經濟圈

而根據大家的邏輯
錢係佢既
我當然明白佢鍾意點用就點用
但一方面又話支持黃色經濟圈
另一方面又用行動帶頭破壞黃色經濟圈
咁即係點？

嗱
一陣我就去吉野家
錢係我既
我鍾意去邊度食就邊度食
你哋咪批判我影我相呀

左膠係咁常下

杜狗 手足都唔派
學下tommy la

留意返樓主個post講乜先

你覺得黃定藍返大陸多D
佢地帶口罩呢唔係剩係保撚住佢地自己 係保撚埋我地
係到咳同打黑痴都有個罩罩住佢自己 咁你又明唔明
藍絲無罩係咁咳 你有罩 同樣D病痴哂上D衣物到 未又係死

送係咩玩法你問返呀澤 口罩係佢既 佢想燒又好扔又好
我想屌既係你地班連登仔既口吻 人地出錢出力派口罩你都要屌鳩人?無撚病下話

agger 一直都話班左膠咁鳩就唔好講乜黃色經濟圈

自由市場我食乜就食乜

分化撚，拉

唔知大家係唔係失明
一直都提議緊
黃藍一齊都照比口罩
但黃優先同埋免費
藍要用原價買
否則就會破壞黃色經濟圈

而根據大家的邏輯
錢係佢既
我當然明白佢鍾意點用就點用
但一方面又話支持黃色經濟圈
另一方面又用行動帶頭破壞黃色經濟圈
咁即係點？

嗱
一陣我就去吉野家
錢係我既
我鍾意去邊度食就邊度食
你哋咪批判我影我相呀

左膠唔接受批評就分化

咁撚鐘意造神

如果有讀過中史應該知國共內戰時期，民民黨就係因為先處理日本侵華，共產黨先可以死唔斷氣，透過係農村不斷壯大自己勢力，最後成功趕走埋國民黨

我係國難五金第一次發癲嗰陣屌佢細路仔脾氣
已經比人話分化撚
而家國難五金已經係過街老鼠
我真係愈黎愈鍾意分化撚呢個名

當佢自己人先出聲
唔通唔啱聽
屌人分化就唔洗反省

又分化

你唔可以咁批評杜先生冇讀過書架
否則又被大愛左膠批判為分化

有鳩啲藍絲廢老死囉 洗撚理佢咩死多啲好呀

如果我派會只派比黃

但杜生咁做都有佢嘅原因
婆說婆有理
又無話要去到咁大反應

原來人廢係老奉可以優先有資源

嗰point係揾佢既人點可能唔係黃佔多數
Follow佢既點會唔係黃

仲有藍黃唔侜係死數
由黃既人分出嚟
黃店又好議員又好
咪槫拉攏中立/淺藍轉色

哩點都好多人話俾黃店派係冇分別
都唔知成班屌乜撚

講得啱

錢係我既
唔好再叫人支持黃色圈，搵食無分黃藍
人地藍屍鋪蝕錢，黃絲打藍工失業好慘
會連累埋其他黃絲屋企人
人地到時供唔到樓又好慘
樓價下跌，到時仲多黃絲無屋住仲慘
因為咁所以我會不分藍黃咁幫襯
我用錢係以香港人角度出發

深黃呀
啱哂
本來要講句黑警死全家
淨係派俾黃既口罩
派左俾個藍絲
你冇份喇 等冚家剷喇
不過聽講唔洗怕
會周圍傳播病毒既藍絲經已帶哂口罩
叫你老母放心去喇

老人家係最有能力留係屋企果群
但呢群人就成日嘈無口罩

不要忘記年青手足為我哋付出,所以優先應該畀年青手足有足夠口罩先啱

唔落街飲茶捉棋會死架

Bingo

兄弟爬山

杜汶澤話憎左膠姐
但其實都係做埋D大愛左膠野
不過你個標題同表達方式開得好差

果班左膠你估佢地食野前真係會拎個電話岀黎睇黃藍咩
我就唔信啦最多咪唔食M記美心吉野家果啲大路野
餐餐都睇？不了怕麻煩

但黃優先同埋免費
藍要用原價買
否則就會破壞黃色經濟圈

點解唔收錢就係破壞黃色經濟？
邏輯？
同防疫哩個目標既trade off?

區議員絕大部分活動都唔會分藍黃
係咪全部錯？

派口罩俾所有人
同
區議員跟機蛇x餅糉拉攏中間派
本質完全冇分別
係咪以後唔做？

所謂藍
你冇能力趕走佢哋或剝奪政治權利
你唯一可以做係拉佢哋變黃

相信藍絲會變黃

巴打做咩睇唔開想同急功近利嘅兒登仔理論

成班”大人”唔睇哂內容㩒個負皮就算
見到負皮多又跟住㩒
語氣惡少少就比人屌分化撚
最叻留句child登就以為自己啱撚哂
最犯賤係日日屌兒登但又要日日上
返高登啦一係你班”大人”

其實真係冇可能淨爆死d冇口罩既藍絲廢老

呢個諗法真係好天真好唔現實

你睇下香港d舊樓成鳩日屎渠入屋，社區爆發起黎區區口罩邊有得擋

口罩係人地買返黎
鍾意點派說點派

事實係會
例如
呢個係一家四口由藍變黃嘅真實個案

多一朋友好過多一個敵人
係 佢係好黑人憎 賣野好撚貴 又扮大台
但係佢起碼有好多貨源好多出面好難買既gear
好多好多前線都係個到買野
直到公開前線前 我都當佢手足人

「直到公開前線前 我都當佢手足人」
咁係因為你要多D時間先睇得清楚
唔代表第一時間睇得清既係分化撚

咁唔爭再派埋美心同黑警啦

我會話變得最多係因為721無差別事件，但係你想話要而家嗰啲藍絲變，我都幾敢保證，無咩可能。

仲未變嗰啲係唔會用腦諗野，佢地只會用直覺思考，只會咩都spin黃係錯。

佢地好可能會鬧幾鬧政府，但係要佢地反政府，無可能。甚至好大機會，佢地會攞我地口罩出去派。

一直用資源去資敵，實在有啲睇唔透。

杜生唔洗理樓主條傻鳩 thx

如果唔信仲咁辛苦做咁多野黎做咩
橫掂咩都改變唔到
咪咩都唔做廿年後正苦同果4成藍死咁大半囉

咁藍店派口罩係咪會黃變藍?

SASA 卓越 日本城

起下我底丫麻巴打
我地派左超過三千豬咀
一毫子都冇收
全部送貨去手足屋企樓下
亦唔會眾籌
點會學國難好似一盤生意咁做

肺炎事件絕對比721更能動搖中立/淺藍
因為遠為切身
721，佢哋心態係唔出去就冇事
但病毒唔會分

同埋講咗，派口罩俾有既人
係同時保護所有人

哩個post嘅火鳳漫畫先真正講到點吸納對家

淨係派就想做到? 人地覺得老奉咋

的確係會令部分人對佢哋改觀

所以係要做得好過佢哋
而唔係唔做

咁好反智

邊個派到最後就邊個嬴

傻西 兜乜啊你 多左啦柒頭 駁唔到係到語無倫次
你真係想爆就唔洗串9人平時有無戴啦 仲係到撐
仲學人講野 小學雞你老母比狗屌

我冇話哩個係唯一factor
但係做多好過做少

覆埋呢個唔覆啦
好早期佢做錯野你就覺得佢唔係同路人
其實佢一路都係 只係最尾做錯左
唔代表佢之前唔係

另外你可能會話因為早期冇人屌佢
助長佢咁得戚 有咁既結果

但另一個方向諗 會唔會係我地屌得 佢太勁
明明小事可能賣好撚貴 就屌佢唔係同路人呢

其實見到太多人屌黎屌去 之後好多人先冇咁投入運動
好多前線都係因為咁走

你都On撚9
我一早有曬口罩，咩VFP果啲有曬
唔洗屌啦我一早分咗俾有需要既同路人
我知你想屌埋我係咪藍都俾埋，Sorry我冇我係有篩選
因為日日見既只有1-2個藍屍
但依家講緊係一個社區既藍屍，佢地一奶野一爆，果區手足都會死
我係睇唔過眼你呢啲連抗爭同衛生常識都冇既人一日到黑扮專家話要攬炒
我從來冇反對過叫口號先俾
我只係覺得黃有曬，但少數藍有
藍如果出事，你覺得有罩既黃可以獨善其身？

只係個背後樣隨住時間愈黎愈遮唔住

邊個講真心話叫佢反省下
唔想認錯就人地講乜都唔睇
屌人分化撚當冇件事

似唔似而家?

依家HO當然簡單
但啲後生之後返工
邊個買餸？住偏遠地區連foodpanda都唔送
唔通餐餐杯麵咩
一星期點都要出去買一，兩次野

呢個post已經係

樓主仲on9過啲藍屍

其實都明白佢話點解要俾廢老因為怕佢哋傳俾人但係佢哋唔死哂, 香港再多口罩都無用。正正係上一代廢老搞到依家香港咁

我都明白都尊重佢嘅始終點派發都係由佢決定，只係覺得廢老就收返double 錢再捐俾手足啦

杜狗自己比錢想點派就點派，關你撚事咩，冷氣軍師

想知樓主派左幾多口罩比手足

我都覺得同路人一定要優先 但各有各做 唔割
如果淨係屌人 士氣會好低落
希望有能力幫人既手足永遠記住同路人要優先
宜家打緊仗 果啲係敵人黎

你都識講大陸啦，我講緊香港

啱啊 自己啲錢鐘意點用都得 你班黃屍唔好搞黃色經濟圈
唔好屌9人食M記美心吉野家

明明坊間都有app，點解又要整多個出嚟

你呢個推論係建立手足已經有口罩既情況下
假設黃有曬,少數藍有
你講得岩,到時藍有事,黃真係唔可以獨善其身
問題就黎,而家唔係黃有曬,口罩有限,派埋比藍,即係代表黃少左
到時真係有事,冇口罩既黃一定比有口罩既藍高風險出事

依家講緊你要戰勝比你強大極多既敵人 你唔奇兵突出 唔破斧沉舟 會有效果？重諗緊唔流血勝利？比起勇武人拉坐十碌 我寧可中病毒

再退多一萬步講 咁你陷家深黃我咪比口罩你囉
咁點解連陷家深藍都比埋先

分化post 膠都費事比

講真人地啲罩點用人地自然有考量，你覺得一定要前線手足先可以送咪自己籌備囉

其實有咩好嘈

開app都唔少錢啦

請勿捉鬼.jpg

其實可否apply 落，抗爭現場以外？？

即係黃色圈入面邊個做成點都只係，好言相勸。
有疑問可以提出，但唔好屌...

會唔會係咁。。。？

照你邏輯輯咁整黃色經濟圈做乜

本末倒置

唔鐘意咪算囉

起碼杜汶澤有做嘢

唔派俾藍屍既原因
1) 好似疫苗咁要9成人打左，先可以有效保護到無打疫苗既人。口罩本身嚴重缺貨，就算派俾佢地都probably阻唔到社區爆發。咁不如留返口罩俾自己人做個人保護instead of 群體保護。
2) 佢地本身衛生意識差，俾幾個口罩幫唔到啲乜。救得一次，下次又會係負累，顧得一時顧唔到一世

派俾藍屍既原因
1) 怕佢地被孤立後會發癲，但呢個機會細啲，因為佢地本身就係怕事，無撚用。

不過杜生做我都唔會屌，各有各做，但希望將來派口罩既人會考慮多啲，派俾藍屍效益好低

滑坡謬誤

社區爆發無問題 大清洗 洗走大半廢老
學生中招一星期後出院

經濟大攬炒 有民怨先至有革命嘅本錢
等班中立撚藍絲撚咁得咁撚快活呀啦

佢地講攬炒講到連基本常識都冇埋
根本同共狗播毒想攪掂香港人個原理係一樣

如果你覺得黃藍永遠對立嘅話，係咪否定緊淺藍可以被染藍嘅事實
有人受軟唔受硬，有人受硬唔受軟
幫藍解決問題
有藍可能因為咁而變黃
有藍可能唔會
係咪你覺得咁就唔做得，係咪要完美方案先做得
你覺得幫倒忙嘅方法可能都有佢嘅作用

幾個月
仲淺藍
然後轉黃
因為幾個口罩
你鍾意喇
呃到自己就得
唔洗呃到人

自己開心is ok

明明係政府責任
點解要攬上身

就算大爆發都完全唔係我哋責任
我哋責任係交稅
咁就完撚咗㗎啦

明明係屌鳩人 又講 XXX先生 XXX小姐

懶有禮貌咁 , 好肉酸

多謝你出黎俾人BLOCK

我覺得你將藍黃分類得太片面
藍廢老唔等同衛生差唔等同低下階層冇知識
黃既老人家都未必全部咁醒目或者衛生習慣好

日本侵華就係國民黨信錯中共，俾中共土匪竊國

救藍屍廢老都on9一定害死香港人

睇正負皮同留言
兒登果然無令我失望
到今時今日都係無批判思考嘅能力
唔啱聽就屌人分化

咁就唔該嗰啲講到好大義凜然嘅人
自己行落街派晒自己啲口罩出去
幾多手足仲係唔夠口罩仲要不停上網搵緊

如果爆發嗰陣戴口罩的確都有機會出事呀
但係無口罩仲易出事囉好唔好
明明自己手足都未夠口罩
你哋竟然支持口罩唔使派俾手足先

講緊蒙面法果時我已經日日戴口罩

今時今日都無口罩嘅，自己檢討下啦！
平時對社會唔方有咩好！

佢有道理喎，藍可以照賣，但唔係免費比佢囉

幾個月，次次覺得無淺藍，其實下下政府柒嘅時候都有藍絲轉黃，見怪不怪啦，你唔知知邊一下打動到啲人
如果你覺得依家仲係藍嘅人所有都無得救
咁你可以慢慢圍爐

靠自己光復香港is ok?

今時今日淨係得口罩
冇用過豬咀
更加對社會唔方有咩好

證明大家對政府對藍絲憎恨未夠，如藍絲無口罩病死哂，即使我都被傳染我都願意

我覺得係樓主講嘢有分化味所以先有咁多負皮
但思路正確
物資好應該畀手足先

靠創作力量同幻想最好

你咁撚勁咪去搵口罩返黎lor

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

fun far none

屌 認真嘅
防疫真係冇分政治
愈多人有口罩先會愈少人出事
封關都係為咗阻止更多潛在感染者入境
口罩嘅供應覆蓋得愈大先可以減少愈多嘅潛在風險
認真你係冇口罩嘅 真係好需要嘅向佢地求助佢地一地會幫你 呢個真係唔關政治事
全部藍屍都冇口罩嘅話我可以話香港人死撚硬

佢冇口罩就要比佢為左唔想社區爆發?
出少啲街唔得? 手足都有好多唔夠口罩用邊個比佢地?
點解唔係政府做而係浪費自己錢比佢地..
佢地咁先有機會醒覺覺得政府冇用
(雖然機會好低)
你幫完佢後下次唔幫咪繼續屌你
呢啲仲有乜好幫?
幫自己人先啦

+1-1=0

咁點解係派，唔係賣?
工聯會派口罩，你去攞，會唔會改變到你個立場?

啲人戇鳩㗎
同路人批評又話會屌走自己人
接受唔到批評就走去屌人分化

你睇下最多人正皮嘅留言
就知啲人戇鳩啦

杜汶澤冇講錯，支乸肺毒唔會分黃藍黑白，只睇老細防禦夠唔夠堅。

Marketing 客戶群conversion 角度睇，現在根本係淺藍廢老→黃嘅黃金時機，仲有林奠/港共/廢官助攻。

分化撚，食屎啦

國共內戰
打就國民黨打
國家就比共產黨攞左

杜生冇讀書，唔好介意
佢想學國民黨咁再一次上中共當，今次就俾藍屍廢老害死香港

有聽late show 最新果集佢自己都有講
藍絲係最需要戴口罩 因為佢地先接觸最多大陸人

禽獸

你認清左事實未？
佢地受你恩惠唔會多謝你 無就會屌你冷血唔幫佢
你睇下屈臣氏事件同tommy就知
佢地就係咁賤 要轉藍一早轉左啦
係我地爭取緊封關嘅時候
佢地淨係識搶口罩 搶紙巾 搶米等等
每日淨係放哂全部心機落去呢啲野到
完全唔覺得自己有呢個下場係呢個政權所帶黎
對住呢班低能自私人型畜 你仲會抱有期望？
就算佢地真係轉哂做黃 有乜撚野用？咁自私嘅人會幫我地做到啲乜有用嘅行動？
仲有林鄭 港共 廢官佢地多謝你都黎唔切
你幫緊佢地執屎執手尾
果班人比你幫左之後唔會怪政府不突止
事件過去之後繼續報狗咬人繼續暴徒前暴徒後拎刀斬9你
仲有唔好下下一句分化撚就撻落黎 呢句野比你地用到好噁心
要食屎果個係你
你去食十舊thx

我想爆但 唔想我有事
咪話你全家武肺死撚晒 有咩問題?
你全家絕子絕孫啦 死淨果D男警女娼
比埋黑警屌

你想爆就靜啦 又要串柒人有無戴罩
柒左又係到扮想爆 你收嗲啦
唔繼續學我講野？做返你隻跟尾狗嘛
ON99我係黑警都唔撚屌你
傻9講野語無倫次 潛啦你88

都話想你全家爆 你明唔撚明 你係智障定點?乜鳩做返你隻跟尾狗嘛 唔撚收你呀 你去做黑警隻飛機杯啦

資源有限嘅情況下
係咪應該比手足先

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

仲有
咪咁撚天真感化佢地啦
可以令佢地轉黃嘅原因只有殺到埋身

咁樣同重返2014 感化黑警有咩分別？

國共內戰呢個例子………
國民黨打贏咗日本 跟住就俾共產黨背後插一刀
咪即係對抗完wars 港共會即時反面